一項關於警察既公投

狗
食屎狗

點解咁耐都冇人去海牙國際法庭提告香港黑警犬嘅？大陸人妻都識啦

"The Court may entertain two types of cases: legal disputes between States submitted to it by them (contentious cases) and requests for advisory opinions on legal questions referred to it by United Nations organs and specialized agencies (advisory proceedings)."

平民無得告

咁大陸孟宏偉人妻係以咩身分提告啊？
利申:法律白癡嘅人妻

有無source定你記錯?

食咗藥嘅食屎狗#hehe#dog

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動

暫時大家都好想警犬食屎